道指急跌超過 1800 點 觸發溶斷機制停市 15 分鐘

油價大跌加上武漢肺炎疫情持續，美股三大指數開市後急跌。道指急跌超過1800點，標準普爾500指數亦下跌7%，觸發溶斷機制停市15分鐘。

電腦大爆炸啊 柒頭皮

存檔死清光

ready

lm

你今次究竟入左d咩貨，可以搞到全部一齊跌